{
  "system": "AUPT",
  "content": [
    {
      "question": "Предпочитаемое ГОТВ",
      "answer": {
        "simpleAnswer": "Хладон-125, Хладон-227 или ФК-5-1-12?",
        "multipleAnswer": []
      }
    },
    {
      "question": "Высота над уровнем моря, м",
      "answer": {
        "simpleAnswer": "0",
        "multipleAnswer": []
      }
    },
    {
      "question": "Предусматривать резерв (согласно СП 485.1311500.2020)?",
      "answer": {
        "simpleAnswer": "Да",
        "multipleAnswer": []
      }
    },
    {
      "question": "Допустимая нагрузка на стены, Па",
      "answer": {
        "simpleAnswer": "-",
        "multipleAnswer": []
      }
    },
    {
      "question": "Автоматику пожаротушения проектируем? Если да, то указать предпочитаемый бренд системы автоматики и местоположение поста охраны, куда передаем сигнал",
      "answer": {
        "simpleAnswer": "Болид. Пост охраны на 1 этаже согласно экспликации",
        "multipleAnswer": []
      }
    },
    {
      "question": "Защищаемое помещение",
      "answer": {
        "simpleAnswer": "",
        "multipleAnswer": [
          {
            "question": "Номер помещения согласно экспликации",
            "answer": "Например, №1.15"
          },
          {
            "question": "Функциональное назначение помещения",
            "answer": "Например, серверная или архив"
          },
          {
            "question": "Вид пожарной нагрузки (класс пожара)",
            "answer": "Например, А2"
          },
          {
            "question": "Подвесной потолок, м",
            "answer": "Например, отсутствует или 0.3"
          },
          {
            "question": "Фальшпол, м",
            "answer": "Например, отсутствует или 0.5"
          },
          {
            "question": "Площадь, м2",
            "answer": "Например, 25"
          },
          {
            "question": "Высота от бетона до бетона, м",
            "answer": "Например, 3.3"
          },
          {
            "question": "Местонахождение модулей, если необходим гидравлический расчет",
            "answer": "Например, в углу слева от входа в защищаемое помещение"
          },
          {
            "question": "Минимальная температура в помещении, °С",
            "answer": "Например, 18"
          },
          {
            "question": "Максимальная температура в помещении, °С",
            "answer": "Например, 25"
          }
        ]
      }
    },
    {
      "question": "Защищаемое помещение",
      "answer": {
        "simpleAnswer": "",
        "multipleAnswer": [
          {
            "question": "Номер помещения согласно экспликации",
            "answer": "Например, №1.15"
          },
          {
            "question": "Функциональное назначение помещения",
            "answer": "Например, серверная или архив"
          },
          {
            "question": "Вид пожарной нагрузки (класс пожара)",
            "answer": "Например, А2"
          },
          {
            "question": "Подвесной потолок, м",
            "answer": "Например, отсутствует или 0.3"
          },
          {
            "question": "Фальшпол, м",
            "answer": "Например, отсутствует или 0.5"
          },
          {
            "question": "Площадь, м2",
            "answer": "Например, 25"
          },
          {
            "question": "Высота от бетона до бетона, м",
            "answer": "Например, 3.3"
          },
          {
            "question": "Местонахождение модулей, если необходим гидравлический расчет",
            "answer": "Например, в углу слева от входа в защищаемое помещение"
          },
          {
            "question": "Минимальная температура в помещении, °С",
            "answer": "Например, 18"
          },
          {
            "question": "Максимальная температура в помещении, °С",
            "answer": "Например, 25"
          }
        ]
      }
    },
    {
      "question": "Защищаемое помещение",
      "answer": {
        "simpleAnswer": "",
        "multipleAnswer": [
          {
            "question": "Номер помещения согласно экспликации",
            "answer": "Например, №1.15"
          },
          {
            "question": "Функциональное назначение помещения",
            "answer": "Например, серверная или архив"
          },
          {
            "question": "Вид пожарной нагрузки (класс пожара)",
            "answer": "Например, А2"
          },
          {
            "question": "Подвесной потолок, м",
            "answer": "Например, отсутствует или 0.3"
          },
          {
            "question": "Фальшпол, м",
            "answer": "Например, отсутствует или 0.5"
          },
          {
            "question": "Площадь, м2",
            "answer": "Например, 25"
          },
          {
            "question": "Высота от бетона до бетона, м",
            "answer": "Например, 3.3"
          },
          {
            "question": "Местонахождение модулей, если необходим гидравлический расчет",
            "answer": "Например, в углу слева от входа в защищаемое помещение"
          },
          {
            "question": "Минимальная температура в помещении, °С",
            "answer": "Например, 18"
          },
          {
            "question": "Максимальная температура в помещении, °С",
            "answer": "Например, 25"
          }
        ]
      }
    }
  ]
}